反admin黑箱作業大聯盟正式成立

反admin黑箱作業
反肥西

番高登la

估唔到連帝跟早洩學到野呀

唔好同高登一樣唔理民意 得唔得？

你識條春呀?
個肥西post 果千幾個正評就係民意
你其餘幾萬個user 係條撚咋

又唔見你開高質post貢獻下.jpg

十卜師兄

admin 可能係肥閪隻狗

yes
玩深潛

支持牙joe , 一齊返高登fatc

駁唔到